有冇人試過冇瞓覺但係好精神

瞓咗五個鐘都瞓唔著， 差唔多廿四個鐘冇瞓過覺， 但係唔知點解仲好精神

火柴燒到尾個火特別旺

ching

試吓

有冇用？

食咗兩晚感覺上真係好瞓咗
不過絕對唔建議食咁多

好耐冇試過一覺訓天光 訓到半夜就醒

直接話melatonin咪算